外國GAP特價 夾運費

有幾件想買, 有無巴絲岩 一齊夾運費
tg傾

gap design 又差，quality 又差，咁都要網購？

傻gap gap

師兄有無更好既介紹

笑死gap好似執到寶咁

唔著gap著a&f

關咩事
咁平 當睡衣都得啦

你又買開咩咁高貴阿 月入又幾多阿

Please mind the GAP